急！收到風個女仔隻眼係美國佬係美國射既，最新科技

目的係搞亂香港，唔關個暴徒事

走啦

有撚藍絲睇連登咩
呢個就係問題所在，成日係連登文宣宣比自己人睇

Show Block user

真係垃圾post
你冇改錯名
不推文 由佢沉

好笑?

神勇狙擊手 12719公里外殺敵

縮返入你老母個閪到拉 屌你老母

On9當有趣